拍拖真係咁重要?

其實有冇必要為拍拖而拍拖呢
分左手比自己單身返一年半載都可能是掛
利申:25以上另計

係